和情人深深一吻來代替講話好嗎

這訊號似無聲仿有聲 領略時未須解碼

唔想你單機

點解？

因為無人應無人理是好慘的

U know that feel 連登有情

我成日體會到

I just 起u底 i saw it 真是好慘